IT人唔該做野

冷處理 唔係嘅咪send啲假資料上去 去鬱鳩嗰啲藍絲

唔洗我地自己屈，佢啲野根本就假

點解我地唔可以有個咁既網去追究警暴......